首次有21號係星期六

首次香港被玩完

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁點算呀，洗唔洗叫政府改日歷

乜有政府咩

笑撚死 靠你星期六日先革命就死撚得支那港豬